hi 淡友 (951)

繼續熊

萬跌

牛

準備反彈

轟呀

正呀

有冇熊仔介紹

無事架相信黨相信政府

推依個？

穿27000 allin牛

企穩27000
千升

頂住呀

269牛應該有骨執

yes

笑到仆街。牛軍要一個月升3000
我地熊軍3日跌3000
快則兩日

牛軍

扮企到兩萬七

競價跌幾多無意思，陣間開市未又係直線拉升

呢d時勢點會唔做熊軍

最近都277

一陣只會得一個結果，牛軍搶住平倉走
熊軍搶住沽期
然後進入萬跌

真，一下穿先敢牛

9988

26000

麵麵拯救牛軍

收到風 今日千跌

麵麵out哂啦
我地有放心溫，放心！

星期五既牛軍健在嗎

搵定10倍發達神牛

9988 跌到唔識停

咩事free fall

未開 熊就GEL

Sure win

9988好抵，連燈仔托住，我98蚊先入

趁燈神仲牛緊
入熊啦 仲兩頭望

唔通又玩開市前轉燈

98$差唔多
4萬億太高
減返半就差唔多

一棍打上

牛軍有逃生門

九龍倉做咩事

牛三重臨

正仆街黎
等人唔敢過夜夜哂熊先走黎千跌
次次大跌都係咁

好似唔洗走
一棍上

一棍打落

快d走

驚閪咩。270超級無敵合金底

牛軍全都完了

好能精彩

大戶發達十倍無敵神牛
62613 收回價27100
精選八倍無敵靚牛
65015 收回價27008
穩陣五倍無敵正牛
58594 收回價26200

被強制收回
倘若在牛熊證到期前，相關資產價格觸及收回價，而在強制收回事件後至下一個交易時段內
牛證的剩餘價值為﹕

（結算價－行使價）/ 換股比率

熊證的剩餘價值為﹕

（行使價－結算價）/ 換股比率

若在強制收回事件後至下一個交易時段內，相關跌低於行使價，持有者將得不到剩餘價值。

剩餘價值將會於結算後的五個交易日之內，存回投資者的股票戶口。

27100

燈神一日唔沽，熊軍真係日日資產增值

62613

話閪咗啦，頂住唔洗驚

62613 5點

dl已出
可以牛了

開市一線拉升就發

今日玩dt先

開市整隻牛歎下先牛gel

又準備挑戰200關口

爺閪救牛軍，放心

大將軍你走先喇 依度有我頂住

入市訊號=燈神平倉

等開市 國家隊一腳踼上去

無做傻仔牛已經賺左啦

麵囝，農曆新年後你變股神

肚瀉咁既款

有種感覺開市抽一抽起, 就34

weekend輕鬆完星期一就咁刺激
邊9個話係升期一架

溫妮又燈中

Allin牛

人民銀行公開市場暫停逆回購操作，今日逆回購到期量為3000億元人民幣，即單日淨回籠3000億元。

人行表示，目前銀行體系流動性總量處於合理充裕水平。

270

仲燈過麵神

訊號已出

港股交易時段
早市（09：30-10：00）
妹市（10：00-16：00）

牛軍快走

最緊要加啲咸酸菜

你睇下7500 post 啦

都神破左燈啦

牛軍肚瀉

3點會郁一轉

開市飛天

麵神破左燈啦

千升了 預備緊

國家隊表示不玩了
牛軍已成condom

牛軍睇路

太遲了

跟溫妮真係日日賺

26000 見

上呀牛軍頂住呀

强烈譴責會員溫妮正仆街迫害牛軍

跌市 牛軍都gel

溫妮隻牛打左未？

國家隊準備入場

牛牛gel牛牛哈

穿啦穿啦
7500

270鑽石底

入場沽貨

燈神平左倉？
係咗升wor

大棍升，牛得

上證又想托

牛逃生門快走

大戶發達十倍無敵神牛
65015 收回價27008
精選八倍無敵靚牛
69730 收回價26978
穩陣五倍無敵正牛
58594 收回價26200

被強制收回
倘若在牛熊證到期前，相關資產價格觸及收回價，而在強制收回事件後至下一個交易時段內
牛證的剩餘價值為﹕

（結算價－行使價）/ 換股比率

熊證的剩餘價值為﹕

（行使價－結算價）/ 換股比率

若在強制收回事件後至下一個交易時段內，相關跌低於行使價，持有者將得不到剩餘價值。

剩餘價值將會於結算後的五個交易日之內，存回投資者的股票戶口。

隊穿270未

估唔到大戶咁好人

話撚咗270係究極底，硬過我碌9架啦

qq插到

頂得住今日跌市牛三就會重臨總之27000就加注牛爆佢

領導走曬了

要相信黨

恭喜會員溫妮正仆街又中

財演出黎話邊個位有支持未

依個時候買牛係咩心態

扮左咁耐唔穿

穿左

碌9都唔硬

柴魚市升睇升，市跌睇跌

入牛博彈？

大戶發達十倍無敵神牛
66815 收回價 26950
精選八倍無敵靚牛
62626 收回價 26900
穩陣五倍無敵正牛
58594 收回價 26200

被強制收回
倘若在牛熊證到期前，相關資產價格觸及收回價，而在強制收回事件後至下一個交易時段內
牛證的剩餘價值為﹕

（結算價－行使價）/ 換股比率

熊證的剩餘價值為﹕

（行使價－結算價）/ 換股比率

若在強制收回事件後至下一個交易時段內，相關跌低於行使價，持有者將得不到剩餘價值。

剩餘價值將會於結算後的五個交易日之內，存回投資者的股票戶口。

形住今晚道指又會V番上去

270牛已死

牙爺中左肺炎？

呢道d 人又賺

唔好送錢比大戶啦

diu你老味
比佢fake左溝左

爽呀！

解放軍仲唔托市？

好似未洗走住

熊軍唔出嚟gel
幾謙虛

有人燈過你啦

入2手65908 先, 搏有老麥加大

麵仔琴晚做咩唔入我post 指點迷津

咩料
爺閪V但係港女唔跟

前幾日啲牛軍gel嗰陣講嘢難聽到

靜靜地

屌, 即刻冇左個加大

牛牛加油啊

好波師兄

引熊。買少少牛先

早走左熊

無事架會升番架啦

哇, 牛軍好多燈

前排叫人傻淡果班針哂未

打破做淡慘過做雞理論

一陣解放軍就出嚟托市
後果自負

叫咗佢地低調啲
吓吓串到熊軍一棟都無

上證就黎轉燈

仲諗住追熊
一通又唔比登入，都係算

熊過gel完走左luu

平時gel爆果堆夾死哂啦

可能保你一命

掂一掂28000打落成千點
好友死哂未

熊軍出哂來gei

仆街又溶斷
好彩我係沽左想放

隊唔落，熊軍睇路
牛軍準備好未

前排吹286果堆呢

小心彈返轉燈之前有人試過 極速轉燈 笑撚死我
一通真係唔好用啦

港女有性格

qq 3日跌20幾蚊

牛軍仲有兩大燈神加持

點解仲用一通緊要關頭死咗都唔知咩事

上緊啦上緊啦

V啦，頂得住

有無淡友講笑話

回100再跌落去

上喇！！！牛gel！！！

牛gel

佢溶斷已經唔係扮野死ser
佢次次email都唔撚send比我添

上證on99

大陸唔俾跌都無計
熊軍好走啦

正股蝕二千幾

Molamola
呀爺點解唔要我地牛軍
我地俾個林鄭你啦
唔好唔要我地呀

講個笑話，牛軍

🐻🐻🐻
🐻🐮🐻
🐻🐻🐻

牛gel 有特價時段 正

升啦屌

違反常理

話左信黨信政府就會無事無限金錢托市點會跌

啱啱先入到一萬蚊diu 啲熊都跌撚完
第一次玩

牛軍日日起身數錢架

數下唔見幾多錢

7500

黨說升, 上證便升

千升呀

10點已到
妹市開始

咁多位手足我呢隻牛皮熊退場先
等破位or企穩再做

一陣實夾
食左糊先

引哂啲熊軍出嚟一次過殺

國家隊爺爺
我願意用會員麵仔黎換升返上28000

有冇平價熊

國家隊去鬼咗邊
你唔托市 買牛嚟托咩...

希望今個月殺到26000 先停

去玩上證囉

大戶發達十倍無敵神牛
62626 收回價 26900
精選八倍無敵靚牛
62640 收回價 26800
穩陣五倍無敵正牛
58594 收回價 26200

被強制收回
倘若在牛熊證到期前，相關資產價格觸及收回價，而在強制收回事件後至下一個交易時段內
牛證的剩餘價值為﹕

（結算價－行使價）/ 換股比率

熊證的剩餘價值為﹕

（行使價－結算價）/ 換股比率

若在強制收回事件後至下一個交易時段內，相關跌低於行使價，持有者將得不到剩餘價值。

剩餘價值將會於結算後的五個交易日之內，存回投資者的股票戶口。

之前收咗水啦 更年期啦

25000鑽石底

好似跌唔落

有你呢句就啱聽

熊gel

牛軍睇路

大佬 岩岩先入完牛

妹市開始

Ok

23000汎合金底

恭喜晒

全世界都跌
上證維咩穩啫

我都唔係燈
diu 改名算

屌

笑左

我而家先留意到佢咁燈

好似出咗個小型頭肩頂

佢托
爺閪唔識死
或者可能話知班蟻民死
讓領導先走貨
愈托、後期愈慘

改做溫妮燈到仆街？

今日-500 真係基本

熊軍食左糊先
執左55%

牛軍唔怕
我地仲有麵仔同雲尼
唔怕

Inapp畫？

我屌你我加咗牛

過去2星期發生嘅事話俾我哋聽圖表係冇用嘅中意托就托

之前有高手講過期結前300 點攻防戰
依家300 點冇晒 係咪跌到仆街

中曬伏

磨下磨下又去番day low

無畫，果條現價線

我本身睇都係今日落完準備牛後殺上

富途依家出埋貸款

好似都一段時間

信連登高手

股場即係賭場

仲未跌夠，但呀爺一定走出黎托市

有冇牛軍大將軍帶我地衝

溫妮正仆街

呀爺去左邊呀diu

大家都係9up當秘笈信自己啦

佢真係高手黎

牙爺比你燈到肺炎咳緊

認真加咗牛見到燈妮真係屌咗聲

去上證有阿爺保你
唔好再番黎害人好嗎？

新燈神黎喎

真係開外掛無限bug錢咩
已經買到成倉貴貨
遲下拋出街仲跌到仆街呀

期待呢一刻
飛流直下3千點

咁跌法聽日仲唔彈
入牛上

我都係，見燈妮呢排咁燈，老母麵咁旺，就買熊，準備反手

開市前比埋圖講左吾好牛逃生門都入牛抵死

睇連登就知d weak bull 同weak bear做緊咩

等特價牛
聽朝數錢

5斗嚟

信你清

我d熊272買 即市我吾識挽

其實如果真係有股災乜人都死晒, 高手同普通人都係一樣真係睇到會股災前一刻沽幾百張大期咩唔通

400點 財演出黎講野幫傻散未

269要穿了

400點了

26900

係咪呢轉26000

上個禮拜單日最高跌幾多？

特價牛幾時入好

以為10點妹市 一陣已經殺到269 國家隊係咪仆街死晒

午市

大戶發達十倍無敵神牛
62640 收回價 26800
精選八倍無敵靚牛
61574 收回價 26750
穩陣五倍無敵正牛
58594 收回價 26200

被強制收回
倘若在牛熊證到期前，相關資產價格觸及收回價，而在強制收回事件後至下一個交易時段內
牛證的剩餘價值為﹕
（結算價－行使價）/ 換股比率
熊證的剩餘價值為﹕
（行使價－結算價）/ 換股比率
若在強制收回事件後至下一個交易時段內，相關跌低於行使價，持有者將得不到剩餘價值。
剩餘價值將會於結算後的五個交易日之內，存回投資者的股票戶口。

65908

大將軍屌手下啲𡃁

中曬啦 咳到好辛苦

20000啦 你估好好環境咩

差唔多跌完啦掛應該可以入牛了

我宣布 做好定做淡 睇完溫妮先好決定

diu好痛
但冇理由呢個位止ga

止完單聲

恭喜你，畀你挑釁成功
我上水了
狗改不了吃屎
唯有食少啲（上少啲連登）
27800我真係買咗好重熊
自己check 留言
仲有
我有1.5m cash 未入正股
等太監太陽死入

再唔止變牛歡喜嫁嘢

止完都唔講
離開股市1個月

我隻65908 仲未死
大難不死必有後福

咩回收價?

逢低入貨
本多終勝

清
我真係信你
重熊係咪食到飽晒

仲有一點wo ha 巴

佢係戰場間諜

整個十倍神牛大大粒字引下傻散買

其實今日做咩大跌

起碼落到265啦

美爆

召喚內河巴

做牛果d 依家悔改仲黎得切

阿爺今日心情好撚曳

牛得未？

佢地唔明咩叫睇位做野
日日左追右追
值博率跟本唔值得入市

國家隊中肺炎死晒 托唔到市

比牛軍加牛

千跌日，又係空倉左屌又錯過左

三 幻滅

信呢度高手
插到26000

唔好咁諗 你咁諗面媽既身家都搞唔掂

牛軍牛迫死了

睇26800今日就穿

買牛贏面大，未驚過

死咗

溫妮睇升

......

呀爺要千升了

愈跌愈有
空倉保平安

外資大沽緊

跌夠未呀
國家隊呢？呀爺呢？
d熊仔咁撚寸

牛得

中曬肺炎

暫時熊不飽
由8月計都係 3xx%
大波幅全中
當然試位有輸幾個%
之後大波會保返

正股錢多過牛熊
由於我用al in 買法
1.5年後牛熊 每次會落注百萬咁
正股就半千萬

呀爺唔好當我地牛軍condom呀
我知錯啦

終於跌

係咪衰 叫左你收手又唔信

收市應該會上返269 期指

無左brake

溝貨啦
牛軍驚閪咩

對。。。
賭錢係每1局 大約1分鐘輸贏
股票就1局幾秒（極少人咁買賣）到幾十日
中間不安時間長好多。。。

唔用圖我0願去澳門。。。
死都痛快啲。。。
為何讓不安情緒影響每分秒

頂住, 唔會再跌架啦

醒目

你算啦 又想扮牛

如果冇計錯，26500-26600應該會彈一彈

即市睇係跌多左

新手唔蝕得 有10K筆直想問邊隻牛可以必賺

唔好跌啦 6.8食曬7500

好在有人有留意300點個論點
而家2款，急跌 上落市 273封
因 屌 位不漂亮，所以跌要
1，急跌後厄1之後又跌
2，急跌後上273
3，急跌後底徘徊

即。。。自己諗
我準備最後1.5m 3月贏1倍 正股
之後4熊 幾十皮！

真正大戶

57028

3月睇升？

彈完引牛又跌過
爽

我真係8月由幾萬玩到3xx％的。。。
非一條直路好似美股咁咁順風贏錢

啲美股撚贏錢就寸77 ，冇得講，佢哋真贏錢
但冇風浪咁贏，他朝1000000％仆街

一通肯send email比我未？
等左1個鐘

阿爺已經捨棄700

佢講左好耐喇, 由上年年底已經咁講, 高手黎

Yes 屌 太低
只可 急跌
Check 留言
我話期結前幾日內跌
咁只可急跌先做到

3月check歷史 圖，
基本上非牛3局每次都係上的
4567月中前基本係仆街
今次圖也合理咁出
即個市不會 死 住

黎料

我自己做法係破大位做野
日追幾十點除非好多張
唔係跟本冇肉食風險又大
好似宜家呢d位向下唔多向上分分鐘1000點
我個人分析如果美股S&P跌番落3300
港股會跟跌～1000
今日都跌左一半 技術上又有支持位
向下果100點唔值博
自己本身唔擅長做即市 所以平倉再等

唔食屎了。。。afk

買60手牛中得5手

呢棍得人驚，270大位破左，咩線都穿曬，真係無底深潭

咩事？

我地再睇返瘟神之前精準預測

啲熊食價食到on
想問邊幾間冇咁食價？
法興？

易來亦易去 冇行過船唔知海嘅恐怖

牛熊我都係買法興，有巴打推薦法巴

今日夠皮啦
道期-380啵
今晚開唔會係呢個數
點都抽返起-250左右

過兩日財爺每人派1皮
就會千升

撈底頂好啲。。。
好似700咁，破位追後（370）1跌（420）
止賺都係10％

我就315買到380＋10元
做法唔同，但我最多底位艇
破買就會 deeply row

摩通is the best

又食多啖 真afk

爆升緊

見底了爆上PLS

造假嚴控數字
放棄汞水刺激指數
牛要轉熊
269 大壓力
今月長熊

至少爆返100點
加油牛軍

今個月得返五日咋喎

個人覺得摩通食得好勁

有冇極限牛跟

美期無力得好緊要
應該仲有位落

51678牛 加油

貪佢流動性夠高
比較多人炒

挽留

只買法巴

除湖北
新增確診得11例

痕指熊過夜

玩留

SH

後市向好

全民復工, GDP大爆升市況仲好過武肺之前

龍市降臨

268 鐵底

上星期五買左，諗住呢個星期五先放，而家跌到咁，好想走，但又柏蝕底，放唔放好呀

26000 先放 到時值幾錢
自己諗

d 肉房肉銀咁q硬

星期五上午走左隻熊以為好醒

等轉勢先食 吾得

點解咁多人用呢個app

比佢走啊 失民意㗎

全世界爆發了 還湖北

有乜推介呢

早晨五巴

26800 守住啊

Solar So

跌

純粹好奇想知
個介面好簡陋

有冇巴打分析下咩情況而家

你出少句聲啦

睇你頭

支爆

大陸個成交好恐怖

幾時轉

熊仔可食 實彈 今個星期期結

懶得裝

無事啦
召喚牛gel

無人知 要跟日線圖做

跟大勢入熊啦

DL已見

坐定啦仆街

又引牛

冇事啦牛軍出得黎威威

講乜都比人屌

你都係出少句聲

深證成指破頂係咩玩法

牛軍assembly !

唔好話唔提你買隻遠牛最少都265
然後坐定 可以追番一半

升返曬啦，低位回返成100點

點解呢道d 人咁勁，牛又賺熊又賺

Gel

國家隊係咪返嚟啦?

根本無買 當贏咗

頭先叫左牛 我諗無人理我

引牛

你睇貼倉有幾個

而家牛有冇搞頭

想g

冇

仲有40點左右,無乜肉食
我目標係26880, 最多269

你開市前都叫牛

有 呢下實彈到28000
唔好諗 一諗又貴左

點解咁快2700億
真係幾恐怖下

國家隊啱啱出院

依家（想）暴力救市

我都係買牛先有賺，買熊真係輸死，

牛軍，我地今日綠燈收市好無

美期彈緊
金價急回
今日可能跌完

單日波幅600點

死貓彈唔要了 過左期結再賭過

要暴力救市啦
小心一下降準

通常幾時宣佈

期結應該270附近
星期二至五實好波動
一日升一日跌

唔覺佢會跌得落，彈啦

星期3or5

等期結，低收就吸貨

幾低先收貨

仆街 頭先低位入60手中得5手 轉個頭睇已經升咗

愈跌愈平安

美期唔知到底未，有個短底

早啲瞓啦咁

我都係睇跌到26850左右
頭先去到26770即牛
而家上返26850正常位
不過牛行得好慢

仲有無得跌

食左隻牛先
唔搏lunch

咁一落法 25000好似係基本咁

落返261-262先
之後又彈
可能扮雙底

想搵番大時代張Gif圖

一棍打死牛軍

試下再沽先

其實依家依啲位已經可以入一注
不過我本身有貨，起碼26000先再睇有咩平貨執

屌 啱啱又引牛 國家隊死撚咗去邊?係咪中肺炎死晒?

一陣再落再買 DL出左
安心好多 不過要細注
隨時過夜等美女彈

lunch

諗住牛過？

睇下有無位 感覺今晚會彈一彈

向下彈

今晚可能全歐洲爆疫情呢

道期咁跌法, 一定唔小野... 點都唔牛過

佢搏 低位V 彈

半日7百億

其實我覺得今個月期結收270
大户實要轉倉
無咁快轉身嘅

我覺得26700-26500呢個位轉開始轉，

點睇

無事了, 疫情可防可控

加速支爆

千升

準備上3萬點

無事啦 武漢解封
直上10萬點

2000武漢港人
準備回港
千升

大爆發不遠了

真係唔係無可能

依家唯一make sense係盡快買金避險

支那仲要放走核爆中心d 人出來
死9硬

知唔知支銀百週年金牌升到幾錢?

【信報財經新聞】武漢肺炎疫情持續，花旗發布最新報告，指中國經濟活動或已恢復45%，後續將非線性加速恢復；疫情形勢雖然仍嚴峻，但或已跨過轉捩點。

無事啦

Cls 而家先爆完第一round
第二round 都未開始

支那唔駛講，不過我係睇依幾日日韓爆成咁連意大利都爆埋
全球經濟今年多數無運行架喇

記念性既野跌就有

唉，屌

彈未呀屌
真係嬲

有新燈神咪好囉，大dodo 破左燈啦

你轉熊就會彈

老母麵係新股神，28000帶領我地開put

你可唔可以清倉休息下先

唉屌你

財演出黎講咩位有支持未 屌你地老母

磨到收市
等老美今晚V

平倉啦屌你

有無人入唔到ig

入左熊
唔洗睇市
收市數錢

老美有機插多野

祝你好運

利申 已入牛

吓 你唔睇一陣溫妮反手會錯過止蝕機會喎

初彰鳩估跌到258先反彈

最撚驚呢樣

佢一定會反手

而家又到熊軍威啦

我覺得未完，但短線未知有無力

乜水啊
我淨係識媽咪哥，夢到內河，大佬彪

跟溫妮買相反都係上樓冇難度

師兄藝高人膽大 我就數錢離場再觀望喇

發力啦

All in佢相反 ，一年內上世界頭五十富豪

深證咩料

273又釣魚

好似黎料啦wor

你願意係和或賺就釣

升到轉燈未

似再跌

開工有機會死 唔開就一定死
你係共狗都焗住全國復工啦 食飽就算喇 唔好貪水尾

分享：永遠勿當自己股神

首先講左我背景先啦 本人22歲 20歲開始做緊名店sales 工 積蓄有250k
上年都搵到40k-50K 一個月 之後學人炒股票 （牛熊） 同賭波馬 過大海 最過記錄搵到1.6m
主要係炒牛熊炒到1.2m 之後去賭場賺左400k
12個月去左28次 22次係贏錢 只有6次係輸住走 最後係7-9月輸曬1.48m 係輸波同牛熊及新股 係10月份問銀行借左500k 到1月份又輸曬 依家成個人好想死 好無方向感 當然人工呢半年回落20k-25k 依家借左恒生50k 分60個月還，每月要還9300 仲要比5000家用 仲要幫女朋友比3000租因我住兩邊 覺得自己好無用 好廢 我可以點先快點加快還曬我錢 上一年非常風光 買左三隻rolex 都要賤賣左佢 而1星期就輸曬落牛熊度 我好想回到過去 拿住1.6m 慢慢用 寧願唔再玩股票 我可以點？

你老味,大陸日日扯旗咁升

咩人咁把閉

單日轉向補裂口得唔得先

我22歲25k都無，佢已經250k

妹升 棍落

借錢買股票
寧願跌到0都唔會負債買股買牛熊

睇準時機佢一話反手大家就一齊反手

跌就free fall, 升就慢到閪咁, 係人都識買啦

其實賺到1.5M仲要all in 係咩心態

賭徒心態

想上千萬, 上億

但你諗下如果all in贏左會點

最多咪多千幾萬
輸咗乜都冇

借錢買股票有咩問題

「廿萬贏七倍， 百五萬再贏七倍就成千個喇」 「我啲方法好撚work，贏硬！」

應該係未買到樓 貪勝不知輸

講真自從買咗樓 每個月有穩定支出 就唔敢玩咁大

仲要輸左到再借錢

條友明顯係當買大細咁玩啦，借錢去賭真係抵死

見有人話恆指跌到 around 27600 就會反彈升上 , 但嚟緊疫情應該會喺亞洲大爆發 , 唔通喺啲咁嘅經濟環境下仲有得升？

呢啲已經係病態賭徒 股票市場如果玩到變病態其實仲容易輸過你真係落去賭場度賭

感覺港女1點至3點呢段時間最難玩

中國冇曬事
千升

跌多幾百先轉啦

我都有呢本書

麵囝，睇跌到幾多點

260

巴打你賤買ROLEX...
有需要可以搵我幫你收麻..比市價平少少都同你要啦
搞到賤買咁慘...

本書俾麵神開光
睇完應該贏到啪啪聲

千幾萬夠你買收息股就財自退休
就算最低風險做定期都有每年廿幾萬
打份萬幾$hea工都已經好撚舒服
賭贏左你個人生就行快左20年

恆指升定跌你唔會估到，你睇返依個月死得熊多定牛多就知

如果你依種非黑即白logic work咁全世界都唔會有人輸

係香土又見到呢篇文

大家唔好笑

伊到大把人不停即日牛牛熊熊左反又反

今日比你舉一反三唔緊要，勿長期咁做，遲早輸鑊咁

千幾萬如果冇供斷自住樓咪又係窮撚

美股晚晚都V ga wor
唔好過夜即市+基本一定有得贏

咁點解係要all in一野1.6M而唔係留一半做保險

我諗佢係分段衝
果50萬應該係盡地一煲想搏回本

講真 如果我賭贏150萬 我對自己就會好有信心 再賭落去
150萬真係改變唔到d乜

今日翻工冇得點炒
短炒佐三次
26900- x 2
26849- (剛剛）（放佐 26770 止賺，26810 止蝕），希望賺到，咁可以放多隻蟹緊既正股

美女盤後一片紅 今晚大機會再跌 聽朝港女再跟跌

意外驚喜係上星期五晚冇平倉，今朝幸運地賺到300點🙈🙈🙈

你問下依到其他巴打依期邊個最大流明

我仲慘
我永遠小注嬴
大一注就即死

咁美女要-700

笑死 見到連登仔無自住樓咪又係窮撚

原來你仲癲過我

唔好亂講野

分享來架

香土post嚟
唔係隨巴

美女黎M

撞中千升千跌真係好快身家多10倍
可能講緊既只係幾日既事
但如果果條友唔借錢賭 唔大洗
最多咪輸左幾個月糧既本
抽得返出黎睇其實唔係好十件事

你應該係輸注碼，而唔係輸錯邊

3點鐘266xx

#91813 溫妮正到仆街

feel到聽日國家隊會出動走晒啲牛熊

走晒啲熊仔先岩，唔敢玩

溫妮有咩心水推介

我屌你咩

去7-11買張連登卡開另一個ac啦

名都改埋

仆你個街改名想陰鳩人

_ _睇路

笑死

輸到改名

燈神改名

走左熊了

大環境差到咁
A股仲升狂升 明顯係阿爺驚大亂 拎錢出黎死頂住
因為佢知道就職出事 股市再跌佢個位坐唔穩
但當利好消息出個下 經濟開始轉平穩 就唔需要再托市 因為只要d人有工返就唔會真正大亂
個陣先係千跌既時間

有無人諗法同我一樣

我宣佈 退出淡友gp
各位再見👋

呢樣真，好多人貪勝不知輸

咁早走 留過夜啦

挽留，冇你啲消息唔識玩

但早幾日上證升到仆街啵
我覺得純粹佢冇外匯托
剩係搞自己個市算
大陸開始冇錢啦

下次做牛軍，做雞不做淡

而家開始妹市lu

有冇後悔上個禮拜背棄熊軍

後悔無聽麵神話280 買7500

哭咗

通常都係
但睇情況...有時紀念性價值超乎想像
避險買實金或其他貴金屬既話緊記係要9999

上證強到

呀爺又癲
港女比d力

同你思路差唔多，依家高位有大利好個下唔升，就知要大跌了

綠燈

上證上啊喂, 唔升點加熊

港女死都唔肯升

升50點我走架啦

依加上證完全係同港女背道而馳
可能係大陸唔比賣 所以d大陸人黎港女換cash

上證好波

通常改名會轉運

成交額破千億

睇下等陣r 周開巿有無咩啟示

從良既考慮來傾正股

太on9
之前跟美股一齊升都仲講得通
今日美期跌到仆街都要繼續托
On9到咁都有

入左少少正股
應該再落一波 再入！

武漢解封啦
係外圍唔受控咋

唔認同13
長溝7500
依2日已經倒贏6%

睇落聽日都係高開低收
買少少牛過夜

其實依種例子唔係罕見
由18年頭到依家起埋大上落左兩次
你玩牛熊當你唔盲撞 除時一兩球上落
佢最錯除左借錢 仲有贏果陣唔識見好就收 將部分錢拆去收息/鳩擺
最後仲要嘔突 大把人都係咁打回原型

但都係果句 散戶贏牛熊 10次有9.9次你都係好彩 唔好妄想運氣會黎多幾次

特價牛
今日唔入等幾時? 準備好3 連彈

新手想問係咪好快會宣布降準減息個d

#91813 溫妮正到仆街
你又偷偷地改名

唔好死牛一面好啦...死人架

溝唔係錯 反而講緊係溝既時機
你係預測隻股既勢係無止境咁插
定係一個幅度調整

調整時間再買咁當然無問題
麻目向下溝倒不如盡早脫身

今日暫時用1/15倉去買左
20％ 9995白金
20％ 9999白銀
60％ 9999金

有無話貴金屬應該佔資產幾多％先合理？

俾人狙擊

feel到阿爺既氣

佢真係好撚7

但係好好笑

咪係囉 你話一個唔覺諗支銀香港執柒左 個金牌都唔知會升到幾錢

依家變左KY巴

準備牛得

覺得好撚慘
本身都損手 又帶大家贏錢
仲要俾人笑

破千億成交額
係咪國家隊都做淡

牛定熊!! !! ! ! !

牛軍全面進場

熊佢老母

上證!

千升 牛

free fall

係咪KY巴俾負皮呀

巴打係邊到copy番黎

Free fall到唔敢入牛

買牛日日賺

61800 極限神牛

26800牛

笑撚死，武漢又話解封無效

26800不死牛

乜9話

人為做市...

【Now新聞台】武漢市新冠肺炎疫情防控指揮部早前指，滯留在武漢外地人員可分批有序出城。武漢當局現宣布「滯留在武漢外地人員可分批有序出城」措施無效，指未經研究和主要領導同意發布。

所以岩岩再插

source?

post左

美股唔通今晚真係-700

依家唔跌，3月點升

武漢市長同湖北省長準備又換

3月再跌

蘋果都出左新聞lu

記得一月頭美期又係未開市先跌幾百點
最後轉燈升番200點
睇今晚做唔做多次

即係間接承認武漢好撚柒閪大鑊

其實阿爺係咪特登做市俾香港人睇
救深圳都唔救港股
等d股民求阿爺救市

聽日升定跌啊

問KY巴

IFCなう。

why...

想買baba 牛

唔救仲好，熊軍fatfat

```

入唔入隻整牛對沖好 好抵買

熊軍就話摭
實有散戶高位持正倉

星期四就期結
唔好手多

跌左成千點啦
好吸引

道期285 睇來有支持

要jump啦

就快排到我喇

指LPM個籌

新手想問買牛定熊好

即刻睇睇係咪溫尼巴...

下月期貨低水百三點
係咪有咩啟示

逼走左溫尼巴 依家冇晒方向啦

梗係牛啦

利申:重熊

美股似真玩完

求人不如求己

收dl

你試下買完即刻見佢出post講同你船就知道唔知好過知

熊熊哈！

睇勁假會唔會陰濕棍打死268

大家牛定熊?

美期-500

收市棍打爆265

道期跌破500

唔識死入左少少牛玩下

想知溫巴點睇個市

道期快到

恆期算硬
冇比道期拉落去

想+番港女一注

Ig server 死死地

IG轉左要member 先睇到圖表 屌

比你一講就會軟啦

怕死
輸2格走左牛

但我真係覺得未係時候
起碼263先值搏

全世界跌 得上證跌小小
中國又嬴

美股今晚表演千跌!

我set 好哂d layout 無哂

你估唔駛還?

食左先，食左150 點道指
唔玩住休息下今晚再睇

肥巴呢轉有咩入價target?
本土股定科技股？

H 追落後

意大利真係千跌

R 周3 sor 應該都會死硬

夜晚交個場俾牛軍先 聽朝再跌500

歐爆

睇路

黎緊會唔會又到熊軍睇路呢

我信高手
3月升到熊軍叫救命

最近熊去到邊?

聽日千升呀屌你

股災啦 好彩買咗500手熊

-600了, 癲到

大棍尾市買咗少少7200 針了

mo brake
牛軍咩心情

早幾天經過IFC, 看見很多牛牛一車一車地被送進去，有很多隻在流眼淚 他們知道很快被人殺...真是很慘!

估唔到港女要針係靠歐豬

道期殺到落28390
但我食左

今晚千跌

etf吾怕la 可以慢慢坐

唉
投降輸一半得唔得

估唔到佢夠力打穿285，我見佢彈番上去都係試一試，一穿就無回頭

ig大JJ

買3箭囉 勁到仆街

美國爸爸玩咩呀屌

咁又係坐到十蚊

賭波算吧啦
娛樂吓

壞9埋

而家係咪冇IG ac就睇唔到..

道期deep V

咁串牙啦

買牛日日輸

聽日高開200點!

點呀瘟神

等美股今晚大奇蹟日

仲有期結必升定律

我load 唔到
個apps 無野睇

屌係wo 又轉名

意大利咁早封關都爆支那應該成個武漢死超過一半人

係到扮新手

講解唔講美股好呢🤔

講

應該on9 都知死左幾十萬人

之後想入美股 但真心好貴

求指教

五斗巴想學野

上次跌到261我都係睇佢穿唔穿257先投降，又係即彈

請

睇唔到圖

有ac先睇到

我唔敢平淡倉，我驚平佐對沖唔到正股

針了

話說美股搞乜跌咁
日韓意爆武肺?

即係聽日升200 你就再沽爆佢？

應該因為歐爆? 但係歐洲又唔知爆咩...

Wa diu 仲有力
但無位入

但伊度多睇唔起人既賭仔

spce 29蚊
快d回到20蚊比我買

意粉-1000 點

屌 未溝哂貨咁快開車

收到風，今晚老美跌1800點

上星期買左花生(真)

裂口式低開，大大棍，有咩因素要咁樣做

萬眾期待嘅千跌黎喇

社巴

今日裂口式大插，睇落好唔對路

嚇下你地，唔嚇邊有貨拋出黎
3月再開車 跟高手

其實仲係爭持位

我都係睇升埋個三月

道指今晚千跌不是夢

金升金升

-700了, CLS

今晚精彩囉

咩事, 聽日唔會跌穿26000啊

Add mushroom?

俾番啲錢我呀

個班睇tesla升到仆街就去買美股既新手慘囉

我打哂靶先暴跌

差成800點 點穿

爺西點會比佢跌咁多 26500反彈啦

夜期咩事.........,跌咁少既？

唔係好想講。。。未界食屎

咁多人最近寸77。。唉。。。又俾貼紙。。。

我覺得講左咁耐其實都係要打穿你個255三重裝甲 / 248三年底先有意思

驚好似上次258 反彈

哇夜期

鄙視你

清算牛軍

你call左？

唔識停

腩已經失蹤

熊熊哈

我發現熊軍好謙虛
咁耐都無人Gel頭

原來你都係動粉

到底咩事
美股都會千跌？

即刻沽返5張先

Ig好開始

溫妮仆街
你平左倉未？

跌咁少

繼續空倉保平安

好耐無見你蒲頭, 贏到fatfat未

同上次273止賺有乜分別。。。

道綦小時圖得番15 rsi

日經都千跌

你今朝270call止蝕未

（若有所思）

香港跌左好少

動哥結婚我喊左

有呀 上樓了

但香港其實上月尾已經開始跌，跌幅仍然領先

香港己經跌先左

唔怪你，初哥經驗淺
而家唔練好，當你2m cash 落注跳1格就好似刀削
所以，3年後我每次bet 係千萬咁落手

260牛一定唔會死270死完一日唔通第二日到260死咩

跌到 本身今朝都想熊但冇乜信心錯過左 不過空倉都冇壞

納dee 仲甘過道指-3.2%

終於跌完，好彩收少前入左一堆極牛
跌左咁多，仲唔彈返千點??
聽日去睇定樓

今晚可以睇公海班少年tesla股神表演

.....好難講

等打把

諗起3年後要處理 情債 就煩

輸錢巴會唔會打爆IG

諗起就精彩

恭喜入左牛既朋友先，今日咁多平貨！

今晚一定彈返上去
跌少少就個個熊軍gel

懷疑巴打牛皮熊

我都好想知

主要係原本輸緊錢
宜家就回本...

（雖然輸錢係因為趁勝追擊）
今次冇追擊反而贏到開巷
（冇一注輸過錢）

情債

用盡全力入去pish啦

冇
btw我唔係270call 我係上星期5 272call

只沽了700,希望有錢收

唔洗懷疑，一日牛軍，一世牛軍
武漢都無事啦！根本升撚硬
夜期今晚就大deep V

大dodo 又high

食正隻tesla升幅就個個股神上身

吓 咁依家咪800點.....

同一個女子講3年後俾幾球佢
而家唔想。。。俾1球算了

之前我道指273沽上去280咪又係咁
驚條春

你對個女仔做過咩黎

好明顯了。。。1條線不變形怕乜，何況有2大條

公用股上啊！

爺閪自身難保

冇，純愛

respect

白紙黑字寫明有冇得唔俾

巴打今年睇好咩類型正股？

Dada又輸

震倉黎，震到懷疑人生後
3月升到你信

收市走晒熊

牛過?

麵神 high緊好想知會發生咩事

見佢牛左.....

所以 美國的 1890339post 有支持

最衰3月中就逆轉
當然，破了更happy 。。。

未開已經跌七百幾
一陣開市邊有水位跌
我唔信一個意大利封城可以千跌

當然冇，只不過我想有個 珊璞 嘅女
佢唔係。。。

華爾街股災

頂唔順啦

contract law黎講
如果淨係你單方面承諾比錢佢
佢冇實質付出
你係可以唔實行

咁恆指都係3月中？

回頭是岸

華爾街咪賭撚起身未

感覺今晚會deep V strong hold

牛得未

y u here

應該未

正

其實計埋本身低水100
而家都係跌緊230

暗示姐話成功咗分啲畀佢

收到風 今晚標普千跌

all in sqqq
all in sqqq
all in sqqq

你再唔收手無架喇

訓身跟

金價回番唔少
美期都彈番100左右
應該企穩,我估今晚美市磨上
岩岩跌到800 OVER哂

我覺得似借消息抄低，反正本身都要回，唔爭在一次過回，個黃金位爆之前，我覺得佢仲有回既空間

你仲call緊

學上面巴打話
金價回 道期回
今晚磨上feel

黃金有無機穿1700

入嚟睇人GEL頭

吓， 有埋日期喎。。。 到時月中前買多啲咪得囉

道期282有支持

今晚似會爆埋

千跌喇 終於等到喇淡友

今晚姐
降準就搞掂啦

今晚跌2000好唔好

熊軍開p啦喂！！！！

我覺得而家先開始

好！

依個星期都唔會有近熊，隻隻都千點外
但都要買

無近熊做下月期指好過啦

睇下邊棟夠高

唉 有咩慘得過星期五止賺熊......

屌唔早講
走哂熊

尾市call 左, 夜期即跌200.

咁一齊落地獄啦 利申20手極牛

2張月尾恒指大期27000認沽 上星期平咗倉...
今朝反手入咗2張call 輸6000再斬倉

今次撐温妮